南華終於降班

呢幾位ching終於恨到

波台手足 好波！

球場皇霸

香港皇狗

入黎為左睇南華食撚屎